對博弈論有興趣

有冇博弈論（game theory)相關既書推介

睇TVB既回到三國啦
有一集講game theory

留名

prisoner dilemma

好多嘅，eg. Games of Strategy (HKU Game theory course txtbk)
不過問題係如果想讀得好game theory，最好大學讀過下數

最少要識VECTOR and MATIRX operation

唔係你唔知人地寫緊乜

讀個econ degree

利申:econ degree

即係 Linear algebra+ multivariable calculus

工科math course 就算啦… Proof 又少，steps 又唔嚴謹